巴塞新王古天奴警告沙拿放棄皇馬 應加盟巴塞

PHILIPPE COUTINHO has reportedly warned Liverpool star Mohamed Salah to snub Real Madrid and join him at Barcelona.

The Egyptian has been in stunning form for the Reds since his summer switch from Roma and he bagged his 37th goal of the season to sink Crystal Palace today.

Salah’s prolific debut campaign has sparked speculation around his future, with a number of European heavyweights believed to be circling.

Real Madrid remain the hot favourite for his signature, with club president Florentino Perez plotting a major squad overhaul this summer.

But fierce rivals Barcelona could look to hijack Real’s bid as they aim to continue their dominance in La Liga.

source or police

邊有位 買防中即食中堅算啦

下年基沙文加盟

Dailystar.....

沙手踢右勁唔勁？左面就一定係美斯嫁啦

廢 佢得左腳

應該吹水料

一個岩岩去左半年唔夠的人
講應該要買咩人

一係2個字 腦殘
一係好唔惦 想拉多2件 自己識的人 增加影響力

咁唔去巴塞啦，美斯仲有排踢

去皇馬頂bale🤤

好既球員，踢咩位都勁架啦

頂賓周啦，右沙拿，中牙朗，左bale, bale踢左最勁

佢右腳真係廢到on9

如果學識Rebona,左腳可以當右腳用，
正宗鐵拐李踢波 - 一腳踢

好既球員，唔用腳都勁架啦

咁又唔算
今季都用過右腳交功課
算好過奧燒迪馬

入去做八哥牙